我願意用香港藍絲廢老 換品蔥會員

我願意用

唔需要了, 唔使換, 藍絲廢老送畀你大陸, 就夠了.